平時觀塘道塞車好似好大獲

觀塘道成日有車禍 一塞就藍田塞到黃大仙
九龍區受影響嘅返工返學嘅可能塞成2個鐘
🤔

有無其他公路/路 一旦塞車/撞車 事故會好嚴重 可以直接癱瘓成個香港交通

一個開源道迴旋處夠晒塞到對面海，九龍城黃大仙，將軍澳

屯門公路，龍翔道，紅隧天橋，你想點玩？

我假設咋
諗落好似好嚴重咁

一部車好快搞掂，唔嚴重

有啲主要幹線路口得單線行車
一壞車就累晒世界

開源道三線單程基本平時都係得一條線用得，仲可以同偉業街兩個迴旋處互相頂死

英皇道

咁人呢🤔

車都重要拖，人就抬得，你話呢？

d 窮人地方搞黎把撚咩，你唔話塞天水圍？
諗返港島啦屌

一大班人坐低 訓低呢

參考預演佔中抬人速度，同埋可以有幾大班呢？又

如果買幾架爛車 炒左好似都係扣幾分